一名司機涉濫收車資被捕

警方打擊的士濫收車資，下午拘捕一名五十八歲的士司機，他涉嫌「濫收車資」及「沒有展示的士司機證」。警方下午派員喬裝乘客，由尖沙咀廣東道與北京道交界，乘坐的士前往九龍城窩打老道一間酒店，合理車資應該約四十元，但司機收取二百元，警方即時將他拘捕，他獲准保釋候查，十月上旬向警方報到。

抵撚死

呃正評

尖沙咀去九龍城收兩舊又真係大咬左D

黃秋生出場未

喬裝乘客?

抵佢地有今日

係咪咁啱俾的士狗屈唔順氣先即刻拉佢扮放蛇炸

200蚊

黑警今次做到野